FIFA19 Ultimate Team討論區 （79）EA又撚狗

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖
大家記住睇清楚先好㩒

每次WL死幾多腦細胞

大家覺得邊日先係低位
正皮：星期一
負皮：BF開始

咪玩啦開wl低極有個譜啦

呢四隻有無辦法同時入隊？二百萬budget左右
如果真係唔得既話可以賣左麥包皮（但換邊隻好）
唔該巴打

終於可以拎返隻zola換返vieri

打埋聽日SB賣左隻華拉尼等跌價入番算

普巴又跌左幾萬

有冇gotze

Bale 打ST真係好正 d射波飛彈咁款

爸打用咩陣

打完wl係咪可以放咗啲人 想放隻屁馬多d本跟更多巴搵食

Zola唔好用咩

果陣無做到

顯示所有 (2)
你做野可唔可有d交帶架，屌你，宜家全世界等你講一句做一步架

全部機械人黎
俾tips都唔夠
連出貨時間都要講埋
1212 1212出貨呀 屌幾時話要strong hold呀 出喇係喇呢到出好 Set低啲buy now 屌你老尾 買o個個係咪你老襟黎嫁 出啦 buy now價低2000啦 個隻閪手識唔識做嫁 屌你小兒麻痺嫁你

呢段要置頂啦

好撚好用
但我個陣一堆cam cf型
一係拎隻baby baggio換

大概咁樣

lm

其實張otw最麻煩 硬吹？

拎baby換啦

in game唔打翼？

Zola會唔太少氣？同一野比人撞開

除左包皮 三隻都係un吹
麻煩巴打幫幫手

等埋BF過後先交隻ICON做任算
打埋聽日放全隊

邊到Live chat 想拎返sb果2000分

已經放曬 人都輕鬆啲

過去幾日冇玩sb 依家冇哂對手

基沙文囉 又快又有得燒味
Bale有頭係身位差d

今個禮拜唔得聞打wl
星期五已經賣哂成隊，拎住150萬
bf之後先入，順便買隻icon

氣其實夠
但真係唔撞得
佢控扭都唔夠隻baby baggio但射波真係兩個級數

一定攞唔返

轉唔轉得陣先

呢個陣打左N次或者右邊換包皮 其他9成一樣

等星期一入83 84

中左6隻

有無人用砌左alonso 有冇食評

可以轉陣阿 純粹夾chem,
曼城隻中場如何 好似麻麻地

用落同MENDY差唔多
呢隻你整得都係等佢BUFF 唔算好勁

冇錢整前面3塊神主牌
其他一樣

2m buget加多隻icon 囉
左閘轉埋marcelo/luis

睇黎冇辦法 唯有賣包皮
你筆直幾多

睇漏左隻中堅

冇icon真係冇辨法

如何箝制Timo Werner??
又高大又跑得快

rttf 卡可以strong hold? bf 都冇得抽

屈機到痴線
買左隻if黎做supersub打WL
60分鐘換入黎9爆
場場有波入

搶1001有助增加抽好野機率

空門頭搥飛機 你玩埋我個份

入場轉4231 中間cam 用邊個好 得番9萬蚊

換左 搞掂

Mertens啦

應該咁樣好d

而家呢段時間係咪抽唔到閃金griezman

得700k budget 應唔應該做potm 美羊換走lkk
定係再儲下錢直上icon 前鋒

儲多30萬推介larsson, 100萬頭前鋒黎講好勁

點解食唔到fitnesd 卡

fitness

4231 想擺包皮去st
阿古獸打邊好似差啲
有無咩好選擇
定辛尼/沙拿 7 chem 打好呢？

sancho sbc 退返d卡

EA應該BAN左你買COINS

退出ut 再入返就食到喇

個icon sbc 70幾萬係唔係都抵做 ？
我冇跟到，同收番之前有咩唔同？

出左街無追post SB發生咩事

有冇人都仲係好LAG
用番平時個節奏射波 全部紅燈

29k掃左隻if ben番黎

有冇用尼馬打前鋒食評？

線上單人比賽係咩？係UT邊個位㩒先岩？

有邊幾隻換

已經比fifa d狗屎gameplay激到唔知講咩好
包皮大推甩開2-3個身位 比人後追 一望邊個黎 盲俠丫師傅 對面傳中 冇對方係禁區都可以省中中堅變攻門
對面仲要冇100chem反而好似我隊人冇chem咁
我都知真正技術就係克服哩d噴血既難關
但遊戲體驗真係好差
1-4掛4場sb wl每日10場+掛sb回體 已經唔想去打sbdr 獎又差又抽垃圾又勞氣 掛sb金1 wl加幾場dr有d5r2拎少d算 好佩服有心機傑1 rank1巴打 我追過兩星期就頂唔順 休閒剩係wl算

冇圖冇真相

90 pac 追到唔奇

SB傑1好易打 點會勞氣

啲人貴到癲

竟然反教主

有冇巴打試過用軍刀？

Larsson 上集用過今集想試下其他icon
Lineker 會唔會好廢

邊位巴打咁不解風情
見你用摩迪，我都用隻龍控波唔郁等你攞，送畀你入
點知你用隻張伯倫入我兩球
自己反省下啦

爽 即賺140k

係囉
一個星期有44場sb
我用650金人淨打頭兩場既世界級都5萬分有多
第3，4埸我通常有用掛機回體

猜猜猜 禁區頂 湯

咁就100k

90pace都唔比人追咁惡

今日13萬都bif左隻depay 岩岩放左

本身想要，自用 慳返100k

拿拿臨放緊隊波

早左放 賺少幾萬

zanetti
vieri
zola
giggs
hagi

想問抽定揀?

發覺其實唔一定要10chem，
對面隊永遠都係唔齊10chem，打得都好正常，咁我咁辛苦做到10chem為咩

你地個D咩人 我成隊法國冇乜升過

揀

vieri返黎之後成條進攻線順返好多

我諗百五萬左右，麻煩晒巴打
賣左包皮多四十萬

Haha 隻中堅先最難搞

Swap deal 大家換球員定換包
換包換邊幾個最抵

退唔齊既仆街

阿古路26萬 買
VDG 10萬買
仲有啲其他
升左少少就放左

我唔撚理了 放左華拉尼同圖古 BF先買番
而家用住D垃圾打SB先

如果一隻icon有無建議

平價icon 用過roy keane 覺得幾好

一開波鳩射入左一球
對面之後own goal走場
係咪巴打黎 多謝

右衛用番德國德甲
龍咪可以用oblak 左衛用Felipe luiz

43萬買普巴
36萬kdb 直頭蝕緊

贏左咪能串啦屌

我都係 退得12個

普巴我46個陣買 華拉尼23萬 古圖12萬

自 唔記得有萬聖boost

出撚唒D BUFFON佢算 塞撚住唒

對面隻古圖會唔會太神勇

隻隻都有賺，諗唔到理由唔放

buy now定bid?

buy now成日有錯, bid咁都睇漏,抵你賺

非串 可能個位巴打贏夠
開波幾分鐘咋

蝕wo

vieri做唔做到拖撚住人地黎行 之後射埋
諗緊做埋個icon3定全部錢留黎bf買人/做sbc

sb太悶唔想打電腦 係dr勞氣

Varane企定定睇住拿卡頂入

法國d中堅無邊個真係好人黎

最主要係想知 同上年聖誕ibra比 係咪差唔多
上年隻聖誕ibra好好用

sad我剛剛都有場頂輸比奧燒
都係華拉尼自爆

if隻rami 得唔得? 2 萬幾又唔算貴

Buy now 我snipe

平時高波清好多

佢要你派膠你用邊隻都係咁其實
varane綜合黎講算好好用了
就好似d龍咁 一派膠d人就話垃圾 咁岩神救就神龍
古圖 ddg buffon既評價都係兩極 一d話垃圾 一d話好多神救

我打隻迪基亞打到懷疑人生

係咪依家放啲人等bf前買番好啲

好多tube8都想叫9d人放野

依家有無咩人可以短炒下

基本上頭2次搏唔中佢出之後就應該賣 蝕少少tax 唔係就放哂係到塞死哂d位
你可以話放係到遲下會升返，之後就實會升返，不過唔知等幾耐姐，同埋EA打擊炒卡，升都係升少少

guerreiro,650入1500出

需求咁撚大, 平時開rare player都唔一定出84 up la

諗修等星期一入下d西班牙84試試

好少有 中哂鉛都成功贏波
轉踢法拖時間拖到對面犯錯
好似終於係WL贏左EA咁

好波， 人類踏出第一步

今年個gold upgrade 良心左咁多

唔覺

今年83/84 d價低過上年好多好多

prime 古烈治成500萬

幫老師果然係正中堅

hummels 類型

穩陣包位類型既中堅 傳控又中上

練成timed finishing又好
upgrade哂成隊都無
每星期個Rank都係一鳩樣

輸四球唔走場 又唔標波都唔好怪人唔進攻啦

痴撚線

做咗包 最高78

做過不下30包 最高85

唉屌 輸咗比隊大陸lag機隊

派返sancho啲卡了

咁多位巴打 想問下任務號線上單人比賽指咩

100 隻schurrle 等升

準備返去試玩zola

好似派唔齊？

唔係掛

If lala 會唔會跌

肯定唔齊，食炒買左張德國if都無撚退返比我

反而想知幾時出返個sbc黎做

仆街我都比ea食左張世三細佬if

WL 好難玩 玩咗11場先贏得3場 控防中比人爆邊燒味
控閘就比人中間突破
其實係點守波 波都入唔到就比人先數兩三粒
個人玩到好炆

下午睇有架，現家又無左

Ea 屌你老母 4場波夾埋中左10幾次柱楣
空門又唔比人入
想點

點知有無派？
拎左張絕版LM 又派唔派？

strong hold 啲iniesta

10場贏得3場既人同路
今個星期又改左唔少野咁
好撚on9

照派

上幾個星期咪又係頭10場差唔多輸哂
鳩打成個WL咪又係金2金3完場
EA有劇本唔洗怕

去market到係咪search唔到自己list左既人

Bf 喎 唔驚咩 有得走就走咗先啦

zola vieri 2隻都正

幾時有icon任整伯金

d防守設定到咁誇，有時又難怪d人係唔係都timed finesse

push

玩wl 連續4,5,6人好撚爽

icon2又未完 未出icon4 有排hold
除非佢20-22號出D 高rating sbc
但機會唔大, 星期日大跌市連帶小白都應該會跌
strong hold既話起碼要black fri 當日先升得返前幾日個價位

照派？ 有無做咗嘅未收到

呢d我無乜野
最慘係解圍/守單刀落剷 個波照彈返俾人
角球 2個米9守前柱輸俾個米7
禁區頂企好4個 照被人線燈燙入 4個都唔撚出腳封波

認同 諗住跌就入包皮pogba

做囇唔會派喎

我都經常截到但即刻俾人撞返個波走
通常呢d情況自己會即刻爆句 又唔見我係咁

未有RM

咩id 等我見到即刻走場先

到時唔出82/84rating sbc你地就仆街

我都未有

貴卡咪食左，平野咪俾返你
姐係逼人棄game 姐仆街ea

做哂仲慘過未做哂
未做哂仲有pack賺

咁都係那那聲放嗮佢止血算

我剩係做左多蒙特個sbc 派返7張卡比我 都派唔齊

kimpembe改完真樣個模組好似大隻左

我都係派得7張

蝕就未必，不過覺得唔會賺好多

做左兩個派14張 食左黑卡

84如果under2000入覺得好難點蝕, 上年去到聖誕節sbc都升到仆街

好彩只係做左平個個 ea真係on99

我想要絕版

食左黑卡要買番

屌 又話nerf 從後角度即射

咪又一撚樣

金2收手賣人
袋袋平安

晏啲派返啦

有冇人會唔放人過black Friday

唉，點解我張lingard同真人一鳩樣

同真人一樣係最勁攻中？

個陣都唔值錢

全650人？

張84 黑卡Robertson 有冇食評 如何

大把 大半個陣icon果啲根本唔洗放

傳波好過MENDY好多

勁撚到
以為用緊馬些路

我紅卡中左 食左shadow 都幾好用 清波幾準

除左有隻otw cancelo 其他人最貴都係50~60k

咁誇張

EA好鐘意玩 反先
2-1果陣 2,3次中柱 (已經心知中鉛)
跟手比對面C郎唔岩位勁射
再跟住比人整多球2-3
85分鍾先追返3-3 (入之前兩次黃金chance都可以唔入 )
90分鍾再無啦啦比多球12碼我
4-3
開心但分唔清邊個中鉛

真
追到包皮，快得返嚟又靈活
又有啲身位嗰下好屈

WL個ser又黎料 button delay 人地塞直線落我後防之後自己個cb一野拉後個波

屌你老母
我由9-5連輸到10-14
場場都傳唔準 搶唔到波
較撚曬constant pressure班友都係貼唔撚實對面 任人傳
我cb cdm一接波比人一拍就甩再即射
cam st接撚到波就彈開2米 我玩tiki taka嫁 波都傳唔撚到點玩呀仆街
有幾場上半lead兩場 去到下半 人地鳩傳中又入返兩球 我屌你老母臭閪
見上網有人話first pass彈勁射係連左遠既server, 係真唔係？

巴打頭先同你打左場

冇諗住放
繼續用

有時電腦要比難題你都可以好痴線，打sb 電腦得35% possession，我近20次射門命中率過7成，都可以焗到打加時先贏到，電腦18次tackle，密到hihi

放2.1m $10/10k 包稅

其實唔放都唔會蝕好多 尤其某D球員過左BF仲會升
除非成個Squad都係D 中低rating貴人

邊隊？
邊個贏？

琴晚有份賣ＩＦ ＨＥＣＴＯＲ ＆ 德國ＩＦ既人要小心了

大量有份賣既人陸續被永久ＢＡＮ

會派齊 等下啦
ea一派膠可以去睇corey andress twitter

要我賣走哂d勁人用返廢人真係不了
同埋我鍾意睇d球員喺自1隊波打咗幾多場入咗幾多波幾多助攻咁
所以唔係upgrade我都唔會賣

如果佢連炒卡都唔比 下年直接將d人set死價算啦
又要玩market 人地用market搵錢又唔鍾意

唔用果d會放 留翻用開果3隊

過十萬得c朗 nedved mbappe if sandro
蝕都唔會蝕太多

Sancho 個sbc 咁快無左

Ea封鎖自由市場

唔好意思 再post多次，
請問呢個陣點樣可以插隻reus落去（可以既話我想插埋利雲），p.s 有50萬cash Anderson & Godin untrade

ea:個個都炒卡邊果買fifa point

德國if來來去去4-5隻，九成絕版，供應就定咗
有讀econ都識demand supply, 人哋bid 上去有得阻止 ？

Bot又唔撚block, 反智到呢
我開始懷疑啲bot都係EA自己整

下年market都唔開 仲唔課金

係咪紅卡抽到呀
係就後備換出嚟算啦
要擺reus嘅就要大執架啦

個個都炒卡 唔通個個都想炒卡咩
窮撚先炒卡

ccc尼87 可食用

好撚過25古圖好多

窮撚唔識炒

求下ea再on9
可以跌埋心水棄驚
屌 問心 仲搵唔夠咩
咁都要趕盡殺絕

跟之前隻star war, 直接課金買球員，一係打夠10000場換到牙朗 美欺 icon

遲d sbc requirement :1000 fifa point

其實EA真係有抬市bot
reddit有人搵到佢d專利文件係做梗呢啲野

兩隻希望冇事

遇到對icon 隊用
我屌你老母都射唔入

唔搞尻你地邊個課金！
唔課金個股價點升

應該係第二球我係中場用KANE L2德住你
你係後面一野撞到我傷左再射入
嬲到我
GG

次次最平果d 即加比bot掃
真係好on9

Sancho 個sbc做乜鳩剷左
Ea又玩野

我都唔係咁好意思

其實個個都追到包皮架 上面先有位巴打話比盲俠追到 我隻ucl包皮爆緊邊都一樣比高拉洛夫後追追到啦

如果佢要禁炒卡不如抽重稅算鳩數啦 真係on99

我晏晝打左場比阿朗素追到

不如下次課金先入得ut算啦
同人講
窮撚唔好玩

出store算啦咪撚出market啦on99

Vieri 個workrate好用??

隻UCL live kimpembe 依家入定遲啲好

高拉洛夫71pace ucl包皮97pace 速度既數字睇黎真係只係數字

我用sane 俾人地隻梅斯達菲追到

我仲要食埋hawk 雙99

身位都係數字
高甸比屎獨寧撞開你見過未

今年EA防守有後追系統呀嘛大家冇聽過咩

呢d似係系統ban 一時間15000>45000buy now

系統當佢賣coins

都唔係追到97pace咁誇呀

ＩＣＯＮ ３ 開番。真係整多個８２

UCL LIVE應該唔會點跌啵
BF冇得抽 D人抽完其他野有一大筆錢入貨 話唔定會升
btw鳩估

突然有少少驚

點先贏到

新買呀朗20場入得10粒 未識用

打後備

server lag 引起delay時無嘢唔可以發生

有冇巴士有rttf山神食評？

要幾有愛先會買全能到仆街

Pac個數值我覺得淨係計無球走位 你拎住個波跑果陣 50pac都可以追到90pac

正常bf後係升 唯一變數係bf之後個星期係歐聯關鍵戰 psg輸俾利 拿玻利又贏紅星既話張卡就gg

其他LW貴嘛 見你咁講 入隻普金試試先

唔係玩咗咁耐都唔知依隻係賽車驚嚟吓嘛
無論係賽果定係球員速度都係
冇玩過灣岸咩

大鱷

Ching識波 我諗住下個禮拜用rttf 山狗+250+Lingard

尋晚好似做左2格sancho..但只賠左15隻球員.....

岩岩打WORLD 17 一開波單刀同我LAG 機
仲要我HOST
然後就沒有然後..

同現實一樣咁勁 真實fifa

全副身家訓左落去 SO9 度
黎緊想砌 all-time Liverpool 隊

LW 古天奴
RW 沙拿
CM 謝拉特
不過咁砌沙拿好似 Full 唔到 Chem

痴撚過我，set到以後淨係可以qs, 買由ea提供啦

射嗰個邊個黎
Composure 低過80又打到比賽尾段真係會有呢個問題

你依個陣
搵個利記中場，fabinho嗰d連住rw沙拿已經有10chem

現役條中場好廢
基達同法賓都唔太想用

食左deadeye既Scream Koke

拎幾皮野試伏

真係會ban人炒卡的
fb group 見唔少

我得12隻...

控住個波 同你就咁跑唔同波

現實你帶波都一定慢D啦

dribbling 我覺得好大影響

美羊帶波感覺係唔算好快 但入攝果下就睇得出真係帶95pace

係會ban 呢度已經有例子

有生波追個時9x pac有時會唔夠啲CB/閘快追到

你控住個波嗰時，dribbling低嘅話係會慢好多
agility同balance都好大影響我覺得
所以唔可以淨係睇速度個數值

不過6x pace追到9x pace就真係太誇張

Koke 就真係唔出奇

咁真係唔出奇
我有場落後緊 70同80分鐘隻if martial 同ucl sane 每人單刀射出界一球
差d掟手制
我用aguero同lkk好少有呢個問題

會ban 幾耐?

係阿 紅卡黎，不過廢事比巴打屌
我都諗到頭都爆

d bot除咗bid仲會抬價，好幾次見d價starting price一樣，去到咁上下d bid都係一鳩樣忽然一口高出一截嘅價。

後備換出嚟啦 6x分鐘換出嚟肯定好勁

Ban到下集

Ban都ban你先啦

更多EA御用大鱷

何況你夾硬搵佢打正選都唔會夠氣打全場，得7x體力，都係要換走佢
所以後備換佢出嚟仲好

剩係識用順腳翼燒味 換左包皮之後效果仲差過lucas lucas又快又靈活比波又準
用包皮反而cut唔返入中路

仲有一球十二碼點fitness shot射左去角球旗添
隻高基入過唔少絕殺波 點都唔信唔係EA搞鳩我

好似唔齊。。

如果真係ban炒卡
應該大把人棄

入場轉陣打雙箭頭 包你開心

我得6隻…

你玩燒味靠包皮出波真係浪費哂
玩燒味嘅話翼位唔洗用到包皮啦
包皮打st先發揮得最好

打左場對面得6× chem，亂咁擺啲人，咪有係跑又跑得快過我，搶又搶贏

今年ea寫到個bot好敏感
如果無端端畀人10000 buy now一隻銅卡都有機會ban鳩你
不過我覺得今次ban炒if嘅明顯秋後算帳+再次警tick玩家
同埋再次證明ucl版權真係好貴

有咩帳可以比佢算

Normal 咁炒卡應該好難禁
禁果d應該係搶鳩哂d supply打爆list果種炒家

個d全icon陣擺明買coin
又唔見佢ban

Mass bid 會唔會 ban 成日一入入150隻

On9 ea洗唔洗趕盡殺絕 一係就唔好開market 又要有market又唔比人搵食 今年你都成日出鳩任搞到D sbc炒唔起啦 家下賣個幾隻又話ban鳩人 痴孖筋

人地食埋shadow真係唔出奇

唔可以炒卡有咩好玩

今年基本上直接永久ban market

條罪寫乜 unusual market making?
又唔係coins distribution

我就照炒+0課
ban就棄game

驚佢出局

我覺得真係純粹個bot太易判定你買賣coin

個twitter入面唔止炒卡當買coin 連買卡都當賣coin

屌佢冇賠番個兩隻if比我

喂我feel到 market開始跌啦
各位拎cash既巴打準備

760K整隻HAGI又幾抵屌

ban哂啲炒shadow 既先啦
想買張用都冇

Ea 還少咗2隻多仔人比我

睇twitter reddit多數人直接畀ea屈做coins distribution永禁market
明顯故意秋後算帳+警tick玩家

唔明你地講緊 秋後算帳係算緊啲咩

真係比ea撚狗 ser又廢 又亂9ban 好波

都係 其實你就咁買張卡都係coins distribution黎

阻住EA搵食係死罪

無論你炒卡又好賣coins又好

以後買野用ea point 交易囉, 買賣都唔比

Buy now 都ban除非係同一個人buy now 如果真係唔ea唔抵得你賺咁多

ＥＡ可能乘機ＢＡＮ晒無課金果班友

佢地課下有咁上下

直接將ut變月費模式啦on9 ea

更多巴成日打破個list咪好危險

所以解釋到琴晚特登ＬＯＣＫ ＳＢＣ任。。。
就是唔想比人炒卡。。。

而家仲要ＢＡＮ人。。。。
ＥＡ小氣鬼婆並非浪得虛名。。。。

被人ban個d都係大量入同一隻

你估EA全美第五垃圾公司個名浪得虛名既咩

仲有2連霸全美狗屎遊戲公司第一名

全icon陣既人一係就土豪一係就pro player有sponsor 我相信大部分icon陣玩家都唔係靠買coins砌出黎

40隻hector 手震緊

當你係bot

EA: 你地咪又係買隻game黎玩

個朵真係臭到世界級

啲youtuber可以賣coins可能都係因為佢地有賣coins license

但係fifa 仲係年年賺最多錢嘅遊戲咁濟

每日放5隻

Ut 直程係會生金蛋嘅雞黎

ＥＡ說：你賺夠了，休息下

咪囉成個廣告登出黎
係咪ea 其實係背後賣coins

上年半年就賺80億USD 好似係

球星d 版權其實都好貴

手機game 都話捱到4, 5年熱潮過左就收皮
Fifa 呢隻game 只要足球一日仲係世界最受歡迎嘅運動，一日都唔會摺埋

上年有個youtuber玩game輸左min price賣左隻貴if都俾ea ban

我抽中左隻un吹美羊，好好用，大家覺得做唔做埋隻POTM好？

d fd問買唔買battlefield我第一個反應係不了因為ea

咁平賣朗顛果個洗唔洗ban

Composure 嘅作用係邊到？

佢又有寫you can buy or sell coins to earn profit
會唔會係同一個買家呀

All in左雲巴士頓希望好用

佢封信bot sent係唔係都咁寫架啦 其實係要認真睇下條rules

1. Don't distribute Coins
Coin distribution inflates the FIFA economy. That means disrupting the safe buying and selling environment that legitimate players are trying to use to get the players they need for their Ultimate Team.

想問下如果想打長傳放狗呢隊可以點執？

你咪又係俾人ban左

更多巴希望你無事

EA真係痴鳩線 我個fd琴晚有10隻hector set 32000buy now 賣哂 今日就收到信比人永久ban market （佢有課金 冇任何買賣coin)

lw rw雙90+ pace

我自己都有20隻 if hector
依家qs 賣返走算 唔想因小失大

10隻都出事

EA咁搞法會唔會搞到我地出唔到貨

人地10隻
都係qs賣

萬5 同你接

咁佢仲有炒多仔左右闡 大概40隻

上星期ban q咗啦，coin都賣撚埋，戇鳩game黎，你地加油，我淨係想炒咭黎陪我就夠

佢一定唔會有事 放心

更多巴次次都講好多炒賣choices, 係咪分散投資減低風險
仲有好似成日sbc出前散咁批貨先

陣間每半個鐘放十隻算

EA員工？

次次都咁貼市更多巴

ＥＡ根本壟斷，投訴無門
就算ＢＡＮ錯，有殺錯無放過，弱撚智的

如果唔係ＷＩＮＮＩＮＧ 咁ＯＮ９，都唔洗迫住玩依隻

咁都ban 真係史上最撚on9
其實點解唔比炒卡 我始終認同上面d 巴打講 係因為個價升得太急 ea個bot 當左你買coin
其實應該send email 屌下ea 老母無事掛 咁真係唔係賣coin 炒卡都唔撚比點玩呀

你使撚驚咩，你平時護主有功

winning仲衰過fifa 一樣咁食錢

佢都有個類似fut既mode 勁onj

更多詳情(EA)

所以換走左depay

我想問下線上單人比賽係咩mode

EA員工用FIFA points玩啦 仲on99等佢ban炒卡

唔計icon ,如果入一張法國中堅最好既選擇係咪華拉利藍卡？

而家賣應該無事 因為1個鐘內個價上得太快

一陣hector點散呀
而家人心惶惶會唔會冇人接

一定唔關事 一定係你技術唔夠
下次sm 搓橫先射

我d世三尋日賣26000都有人買 而家得返23000

hector我唔驚呀

目標價？

走哂了 得返3隻

炒美國仔會唔會都出事

基士文跌未

普巴 迪布尼 跌緊 窮撚儲好耐錢等入黎自用

點解

有冇手足試過拎文迪蘇傑或者佢兩兄弟打CM/CDM

又話40隻hector

d 84世三仲擺緊係到 係咪個個都出唒貨了

仲有6-7隻

咁hold多陣 仲有ucl unrare78-82 大貨未出

ucl non rare 有成40隻擺係到塞住

一陣出返個potm應該都會出到既

跟左更多巴入ucl p.jones 好多隻未出

我屎忽撞棍入左好多wagner hubner
琴日2900走晒

ucl我起碼70隻係到 等緊下個r連日

要等到12月 所以唔入咁多塞住

依件事比人ban咗嗰啲好唔抵喎

見到有啲人賣4隻都俾人bam

普金夠洗啦 夾埋ucl live kimpembe

認真問 我放得好貴？

係

見好多人賣貴我幾k到幾十k

全部唔係市價你想點 上futbin自己check下先啦

睇市價再放咪知咩價放得出囉

自己睇

邊到睇到？
ps 新手 好多野唔識

Google futbin

吹大d

你唔好就咁係market search之後睇第一頁
大把人放勁貴擺係到
尋日定前日都同你講左你貴市價勁多 放唔出正常

佢講咗幾日啲人放唔出

放sub完全唔出場有冇得加loyalty?

nope

Thanks

順便借問埋 sub既loyalty 係咪一定係5？

我減左好多次價

你down futbin個app落嚟
睇吓隻嘢市價係幾多
再去返ut個market度search吓最低buynow，因為可能會同futbin有幾百，貴d嗰d甚至會有1，2千嘅出入
再睇住最低嗰個價嚟放就得

你嗰度有得直接search buynow嘅價錢架
唔睇futbin都可以自己搵吓最低buynow價係幾多再放

我set錯價姐 係咪有人想做鳩我呀...

3.7m coin 包卡包税 散賣 10k=$10 要哂就3k

收成了

自膠

等收信啦

13 14k個啲冇人掂 吹脹

同英超球證一鳩樣，你先有錯，佢冇錯

Bam

Hi Fifa player we need to talk

一路好走

屌...我set緊世三個價唔小心set多左個姐

goretzka你貴市價5萬-6萬
traore貴市價3-4000
Pellegrini貴市價2-3000
sanches貴市價1萬以上
smolov貴市價3-4000以上

搵埋比你 你自己諗 你仲係咁既價出年都未放到

其實萬聖節大爆發到幾時

我未仲唔抵，上星期蟹撚晒入普金歐聯都可以屈鳩我話唔知用乜login 佢server, 又淨係ban 我webapp ，我都好撚多謝佢，比個決心我收番$2000走人

唔出奇
係淘寶買coins幾次
佢要入我acc過
但我再睇番，幾次唔同賣家，都係英國ip登入

再見了更多巴同各位共同進退既巴打
FIFA 20再會

更多巴 schaffler if 德國佬 仲入唔入好 依家低過3萬

聽聞ban咗下年都係一樣唔會開返 你可以依家再開個ac一齊再奮鬥下去

真係比人ban咗 ？

ban

留定遺言燈下自己先

咩事，你俾人ban?

比迫害

更多巴可唔可以同上頭解釋下今次係個誤會

未，應該訓醒收信

一張應該冇野

EA 迫害招數真係無窮無盡

預左 差一場E3 以為對面DE GEA 派膠益我咁SO
估到實做我
但我嬴緊一球
IF MBAPPE 無得賴COMPOSURE 啦掛

更多巴 的if 我出曬 賺左一隻pogba翻來

我一隻西班牙仔都無人買

你隻pogba今晚會唔會係最後一晚

一排冇睇啲88rating Buffon higuain 28k

有得用好用啦

唔好諗住入黎炒

下星期20k

唔入話rating啦 今年比ea當狗咁撚

高*

Pogba打4-3-3 CM位 食咩Chem好? Anchor? Gladiator?

唔好入啦 咁高風險

有冇巴打撞一場線上單人比賽

icon 3 sbc 啲reward 係咪改左？

依家淆到pk 一堆貨出唔到

清到得番10隻徳if

巴打係咪有興趣

更多巴 德國if 會唔會有搶翻4萬個價

溫馨提示各位巴打 d 金卡要走就快d喇， 踢唔曬WL 唔緊要， 星期日先買番啲人， 星期日或者星期一起碼跌10%

基士文28萬入唔入好

special 卡可以留，bf之後special 卡升到飛天

千萬唔好

無咩心水 覺得最多升少少

留咗600k跟你搵食

依家已經跌到hihi...係咪班youtuber放緊風

賣完等出年tots 先買番呢堆人，起碼跌50%

Kdb 378入

個隻都有肉食？

MattHD條片

快d走貨啦

每年BF就到 賣 vs 留 不斷發功

下星期五出pack開wl前咪又係升返上去

兩邊都中鉛，super

league SBC係咪每個月出四個

412122 轉左呢個陣 打WL 連輸十場

11500入 14750走

依家啲價插水嘅原因係因為， 啲人知道下星期就係Bf， 個個都想揸住錢喺手， 同埋食正啲人啱啱踢完WL， 星期日/一 實有減價促銷 ， 所以我叫大家快啲走曬啲金卡就係咁解

笑咗 一場中咗6次柱 最後仲要輸12碼

中間兩隻H/H
DYBALA 無身位
我自己感覺好難用

轉左意甲之後好掛住簡迪同普巴

有

唔啦反正都蝕緊 無謂為嗰少少錢用唔想用既人

最真實足球遊戲

仆你個街打三場三場都打打下斷線當我輸

今年no need to talk la
ACCOUNT AT RISK

我三個星期前已經放哂啲人 終於到宜家先有得入

準備買包皮 人棄我取

咁快入

有冇412122巴打教下路
雙箭頭用邊類前鋒好 定兩個唔同類型會好d?
諗住其中一個用包皮 另一個有冇推薦 40萬以下都ok

星期日/一可能入

同路，諗住打包 屁馬同包皮

過往經驗baby icon之後會升定跌
上年冇錢玩icon

身家已賣 準備all in 呀朗

Baby icon 同 第2級 都係overprice 實跌到pk
Prime 就唔會點跌

Rotf 正路會升？

咁好似等下星期先做SBC好D

但係有啲icon baby反而多人用 例如blanc 咁點計

儲落左一筆錢準備買普巴， 等緊佢三字頭

PS 我昨日前日慢慢放曬手上既IF84 世三， 廿張左右 分兩日走貨， 21K 入 25K 走...到而家都未比人封ac

同你差唔多 連輸兩場

今年baby icon 有sbc托住
跌極都跌唔到

其實你唔過佢game價45%冇野

4231

St:包皮

左中右cam
係neymar griezmann dybala 點擺好 neymar雙5星係咪應該打中間

同路 屁+皮+普

同你差唔多 連輸兩場 應該好快三場
本身用法國隊好地地 而家瀨晒野
我朗100k tax 不過唔試一次都唔會心熄

個個搞咁多野都係想入包皮 普巴 屁馬依d 你話bf可以有幾低價

巴打，我想問我係咪比個賣COINS GP BLOCK左 ？定係個GP死左？ 我星期四留左一句言之後個GP變左PRIVATE
BTW 賣～300萬 PS4 coins
有意TG FIFAJJ

遲d青山會收留ea受害者

BF升

想知個線上單人 一直揾唔到對手 點做任
有冇巴打一樣

ching洗唔洗睇下醫生

掟到咁爛都唔容易

你再打落去可能間屋都要換埋

其實bf 歐聯卡會唔會影響 我覺得跌極有個譜
除非佢係咁出歐聯SBC

所以我決定bf放出黎做福人群

有隻untrade sif anderson 唔係我就尼馬 包皮 普巴

打機打到換樓

我擲爛左兩個都係個r2壞左用唔返 拆左研究過佢r2有個位卡實條彈弓 果個位好易撞爛

有隻85depay 用黎連包皮剛剛好

個個揸coins=冇人肯買=價格冇承託力

EA同SONY係咪簽左保密協議

賣手制有佣拆

同路
剛剛入左干提 諗住聽日入屁馬
唔覺得呢班友會有機會跌

一個月SBC 球員係咪淨係會出14 張？
啱啱先開始玩係咪換唔到今個月張pedro了？

巴打無老婆仔女架可？

打左幾年 eq已經好到連枱都唔拍

最多咪爆幾句粗

same

法甲中場垃圾黎

印像上年KDB GRIZE DYBALA KANTE 都跌
企得住既好似得POGBA
不過今年無路捉
炒卡都BAN

我最多都係拍下枱就算 唔知以為你打MMA

打多幾年連脾氣都好埋
幾抵

真係日日都有野炒
我尋日玩完hector去左真係打fifa
哂哂d時間
Reward派十次都無炒一次咁爽

一樣 最多屌句老母

ys pedro係1張也不能少

線上單人比賽個任可以點刷?

有無巴打用緊pogba食shadow
係咪點都唔會好似kondoubia 咁搶得？
只可以用來做cam?

歐聯卡除左佢出sbc其實就無供應源 但佢個歐聯版權咁貴 一定食住條水賺到夠

有冇人記得上年bf出totw sbc係限當week in pack定舊totw集錦

今晚有冇嘢炒

今日係咪最後逃生門？

有無巴打用過雲佬
有無食評？

推

唔該巴打
唯有換Antonio

FUT徵召係咪無人玩。。。
抽到佢個報名幣，揀左線上
排極都無人

個個打wl 邊得閒打draft

下次揀offline拿拿聲贏完拎獎算啦，上次最後一場我搞咗2日

我次次都想掉手制但一諗起要比返300幾買
即刻超冷靜

Pogba打cam先係最強

打15場嬴10 休息下 目標金3

Thanks bro咁我唔換啦 我諗緊走kondoubia 因為我需要兩件又高又大隻既cdm

識咁諗 證明你已經看破紅塵

前鋒啵

屌你老母個server可唔可以順啲呀
贏同輸都唔知踢緊乜
同DR完全兩回事

頭先場中咗6球柱 緊住輸埋12碼 我都差啲忍唔住

玩wl中bug好撚爽呀

入到game比電腦控咗我隊波，我而家睇撚住個對手同電腦踢仲要輸緊一球呀屌你老尾

英超中場會點排？
KDB+Kante+Pogba會唔會後防唔穩

請問Sancho potm幾點再出？

390k入 kdb 真係要止蝕？

Firpo 14750 15000全部走哂

出貨啦

你自用咪唔洗理

觀眾mode

玩唔掂zola
Nakata仲好用

交出去換vieri囉

點解冇人買我個d

抽極都無walk out我咪要連部機都打撚爆佢

巴打諗住咩價入

用開d大大隻 返唔到轉頭

差1隻走哂 但仲有夏細佬 無人接

我50-60隻全部賣哂

點叫抽極先 課番千幾蚊睇下有冇

人地點鏟都唔會食牌12碼 屌你老母
鏟到我個球員即刻要換

尋日26000 好多人買 屌佢老母ea

收左個sbc

你EA員工

準備禮拜一左右入
1.5m擺左係度好耐

好不安呀依家 sbc 幾時再出

我連左過百次都係印尼server
一日連唔到中亞都唔開波
因為delay已經輸咗9成

打cam食咩

要輸嗰時hi下都輸12碼 成日個波同控緊嗰隻人都未入禁區無啦啦比人吹12碼 衰咩都唔知

我有成日romagali

諗住普巴同包皮都係40-42入 我個一百萬已經放左係到三個星期

歐聯live 連加特好屈機

小心比便宜仔恥笑你

中場1m3有咩icon 介紹

玩到FIFA20先好打爆部機佢
跟住FIFA21+PS5一齊買

25k果陣都唔放？

你估我真係EA員工咩

99%係

定係你擺錯位 我試過放cam係麻麻
之後放ST位 set 偽9
風格食sniper
禁區內外一有空位就可以射
你試完唔岩就甩手啦

似

沙拿點解用落控波好一般

認真問 自用有隻屁馬 如果宜家放59萬
減埋tax56萬 落過56之後入返
咁樣搵跌市錢化唔化算

點解隻prime hagi貴咗咁多

我放佢係Cf位
我再試下先
唔掂再換

同真人一樣

利申 利

攪一大輪 不了

我都覺 未唔過56萬仲大獲 話哂都自己生出嚟算 等toty個陣先賣算

真 俾得幾十萬出黎就唔好計嗰少少啦 最多咪跌幾皮 打個wl都返黎啦

人心惶惶

更新左 唔係睇到人地射綠燈？點解成日無著燈都射入我

哭了

可能無開

唔一定著燈架 佢無用適時都係白燈

便宜仔: 比人入到禁區係你技術廢 你勁嘅人哋過唔到你半場

得綠色同紅色睇到

我食marksman,
打左三十幾場 廿尾入球，二十助攻左右。
我自己已經幾滿意，
但唔知咁樣滿唔滿足到你

慘 就咁射都入

更多巴聽日後日會入啲咩炒呀

d人做乜單刀都移龍，比返電腦守仲勁啦

最強cam

呢位巴打睇黎真係好鍾意佢

等人panic sell....

上年連加特好好用

100萬既問題
邊隻icon 最值1球野？
係咪baby blanc?

Wl未打過咁黑 我先入一球 擺曬控球
前鋒x制一張黃牌 之後10分鐘 前鋒duck人佢自動申請紅牌 我仲無按過制 噁心game噁心ea 我4點早上先打

有無人覺得更新左之後，龍門無咁紙版？

屌你老母呀EA
贏緊就斷線
仆你個臭街屌你老母

見你地放曬if 佢 唔係好明
之後如有sbc 要if 同你想要嘅 到時咪要食抄價?
除非你地不嬲唔做sbc

課金抽卡抽到灰撚哂
就黎曲逼我買COINS

岩岩一開波俾我入左球就走場果位係咪打夠數派分既巴打黎 多謝

有無IF lacazette同martial食評

我都想知1m樓下邊隻防中最勁 keane幾好用但冇用過其他對比唔到

Blanc

聽日應該可以入貨

其實係咪仲有主/客delay問題?
屌你老母2場d球員都食哂屎咁 好明顯係慢一拍
同埋講閪香港人一定無得輸

屌佢老母ea
正閪game黎
點撚樣炒卡賺錢再買勁人都無鳩用啦
下下tackle個波都係落翻人地隻腳度
下撚下都係咁

守容易左
但係射波中柱問題嚴重左.....20射中10次柱都有...

Kante
我兩隻都用緊blanc係好好，但我覺得kante 輕微 >blanc少少。 因為kante個後追特別唔同

用緊利雲，一場可以中5-6次柱

好似刻意射向條柱咁樣

我一場中咗十次柱 之後比人絕殺

以前我好鐘意r1+x 傳波->即射, 粒波一定curve入網
而家差唔多10次有9次都中柱

我試完，中亞server lag爆，連去印尼仲順

放人係咪今日好放晒佢

係就快 聽日應該仲低價

3個字都買唔到張1200樓下fintness

Thanks
因為記得有巴打講bf會升市
1516中

Kdb 410k入
尋晚380k放唔走
而家唔使放了

放緊1600一張

準備穿35萬

依家放咗先遲啲先入返啲

以家正路估bf正日升 bf前夕會跌 聽日開始d人打完wl仲更加多人放番d球員出黎 今日都跌左唔少了 我特登今個星期wl唔打琴日賣曬d人 以家走淨隻華拉尼 單係今日已經跌左兩萬

原來icon 簡拿華路來左香港

有錢真係大撚晒,
點踢點撞都唔會吹,
我用廢卡就會無郁過HI一HI 12碼

世三有無機會再上返

基士文打攻中原來咁勁

頭先個場EA兩邊一齊迫害
我就唔識傳波
對面唔識射波
我見到對面門前2碼空龍紅燈踢到地下然後仆街

蘇金保睇數值好勁 有無人用過

我啲貴歐聯卡今日先升到今個星期最高位

紅燈就真係自己攞黎 我平時唔用timed finishing不過有開呢個功能 試過門前空龍唔小心禁多左一下射門搞到紅燈直接出界

咁總有d升有d跌既 尼馬就係咁跌 我唔理啦放左先過多幾日先入番

我成日門前tap in都會忍唔住鳩禁結果睇個波慢慢轆入去

聽日先入ucl live kimpembe if bailly

隻firpo放唔出

pogba都直插 走唔切 用落去算

你係咪PS4呀

14750 buy now 有人接

點解明天入 就絕版

絕咗啦

ching啲hazard放晒未

放左一半 EA del sbc 屌佢老味

等佢出返先放

通常如果個finish 唔低空龍都會入
如果低過60就另計

等埋2點sbc先決定放咩人
費事EA又撚狗托市

當我空龍無開
一球中柱 一球中楣
再單刀傳遠處 龍門回身接實
我就知今個星期出哂事

我ps4，你第一個留言話放佐萬5蚊，我已經跟佐

萬五賣唔出咪減幾百，我14500 buy now 放一個鐘已經走晒

cls 輸俾隊傻闣英超公廁隊
條友擺撚明唔識打個d黎
我隻ccc尼一問波就派兩次膠送兩粒俾人
成場鉛到on99咁

呢球失波真係眼都突埋
好在最後贏

屌你老味
連續三場成廿shot㩒撚住屌射極都中柱
然後對面鳩妹就80+絕殺係咪痴撚線

Cls 旋風地堂腿[

好似隻腳被波吸過去咁

曼聯比人禁住打

大師兄

呢隻野做到辛祖？

笑撚死

係，有一個task 要隻totw

做歐霸

對面隻neto 15救
射12碼仲要輸埋

今晚做乜鳩
LAG到仆街

唔係有兩個task都totw咩

我想搵隻最平嘅totw做辛祖

另一個totw指定德國人

明顯你技術唔夠好先守唔到

大家varane幾錢散？

歐霸sms打防中得唔得

隻mk sbc愈黎愈平
希望下星期完埋阿朗隻sbc可以150k內搞掂

thx,13000入左隻

出返sancho個sbc未

宜家d人係咪開始插水

會唔會2點先出返

德甲真係好勁下 試下hybrid

利雲 山齊士 萊斯 占士

講真
玩左個幾月都唔見有人用james。。。

我隊波平均跌咗半成多啲

希望ea最後10場可以大發慈悲，比我遇少d土豪隊，迫害少幾場
可以順利上e3

好好笑

歐聯保方係咪真係勁

少林足球

執左隻卡西米路

我上年有玩 狙擊槍黎

其實大家wl大部份係咪都有5成勝率？

請問呢隊可以點改善
洗唔洗換UCL 阿古獸

買咗好耐 淨係開game課過一次 起家

射十二碼其實有咩技巧 足足輸左一個rank走

不斷fake人兩邊望

LB用李城隻if

射中間

唔hybrid既話無咩可以up啦

kdb轉lingard啦

我已經臨起腳先揀方向 對方都好似捉曬路咁 120分鐘贏唔到我就當輸了

咁癲連後備都買哂普金最高rate個堆
呢一星期應該都跌左20-30萬走

跌了跌了

魔鬼隊

點解你張mendy 唔係閃金

自從對親對面CB都係拉莫斯, 華拉尼, VVD, ICON人之後,
好似未試過角球係頂得贏,
仲要俾人中圈前少少開罰球,
IF VVD12碼點一頂直飛上角

葉恭介

我都想問

我cam kdb cm係普巴同 新mk恩 應唔應該將kdb 同普巴換位

potm sancho 有無食評

出番啦咩

等緊

速度似包皮 但係無身位 一撞就散

佢唔出 我啲貨真係蟹哂係到

少林足球甩頭髮個師兄

想問下用唔用到9折買points

個撚個都high pressure
贏左仲以為自己好撚勁
單刀全miss呀我點贏屌你老母

真心好撚on9 0技術可言
不斷咁逼逼逼
唔button delay既話都唔會輸

大把人做左啦

射波如何？

幾快唔錯仲要有5星幾好扭

我今個星期都類似,一開始連嬴13埸,之後黎左個5連敗。
正當以為自己今個星期個e3 GG左既時候,又一直連嬴返上去。
最後E3左仲剩2埸。聽日訓醒再睇下博唔博到上E2

猜人兩腳知佢開左high pressure
果斷係咁轉邊
轉三佢熄為止先攻

都明知佢迫到自己後場空虛
放直線單刀都唔入我點打

食咗deadeye射波都算係咁

轉到

2點都仲唔出sancho，屌你老母ea

轉一轉lm去rm搞成日都未搞掂 可以有幾廢

又無sbc, 睇黎ea 炒曬班友

on9 成班蟹左

玩家又輸

算啦 呢集高壓迫根本過強 wl個個都開 唯一對抗方法就係你都一齊開跟住睇下邊個唔好彩囉

出都冇用啦 ea食撚左十隻人唔回水

放coins

1.8m $1500
有意加tg:

請緊人

lag撚到

想請問下如果將隻st轉成cm，入場再擺返做st，咁樣會唔會影響能力？

好撚野 30分鐘四零衝埋鏡都唔走場

已經即刻輸咗場

有冇辦法可以送場比你 我有幾場淨

屌你老母ea

唔緊要,輸夠數ea就會help you

點轉ser?

有無巴打識出 轉圈然後射槍果個慶祝動作？

屌佢老味人地射親就球球入

散水啦巴打

問題係佢放哂d 人,ea 就可能出返個sbc

其實potm完左 大家收工啦

我差6隻夏細佬 2隻德人if 同8隻德人普金
好彩出到啲 ea 正宗撚狗咁撚

撞到我都送 我認得個陣

最好對策
但頭先個場對面迫到加時都仲有他

10隻30000入德if 玩撚完

Sandro POTM 勁到仆街

其實對手係跟勝場分 定隨機分

唔會
ST轉CM應該變廢柴，除非係古烈治啦

我都無謂強求
我都全部平手離場
下舖再黎過

* Sancho

ea送左場比我
對面全部都係獌/前獌咁濟
4隻icon係咁中柱楣
搞到我入左佢波都唔好意思慶祝

好撚無技術

但入場擺返st位係得嘅？

我仲有最後4隻

WL不嬲唔玩技術

夏細佬無人接 我下轉都減價

我等多佢十個鐘 再冇就放

如果唔缺錢又唔想蝕
呢隻又真係可以strong hold
始終高rate又德甲

咁又唔等嘅 但唔知strong hold 到幾時
Strong hold 啦咁夏細佬

可能bf sbc已經要用 我都渣緊幾隻 同埋d ucl
賣左幾隻人 大約有1m睇下bf有咩搞作

Ucl rotf card?

第一次炒potm 唔熟路呀
不過overall 都仲賺咗嘅
Bf 要跟貼個post 先

我無辨法真係無晒d錢入其他先盡出
唔係我都想hold多半個月

連輸3場 包皮屁馬世3鈍過梅迪撒卡

想買kdb自用，幾時買好

Panic sell 又想買包皮普巴
仲要入翻之前放嘅ramos courter
但又想留錢炒卡
好迷惘

有冇巴打係0課 又冇炒卡但冇勁陣

包皮普巴應該可以睇埋聽日

打到好迷惘，對面兩中龍兩入球，我攻極都唔入

目標價 各400k？
可以睇埋星期一

打到銀1就收手 珍惜生命

無架
我都無乜理得太多
反正呢刻想要就買
我琴晚先入左隻telles
老實講玩得幾耐
BTW窮撚一名

咁即係問緊有冇人冇家底冇番工但發唔發到達
有 2500場巴打

更多

可能靠sb sbc wl呢
Btw2500場果位癲佬係咪棄左game

sorry要唔炒卡
一係行運超人
一係3000場巴打

我真係好開心呀

又俾ea scripting整死
贏緊一球搓住踢 單刀chip shot中柱
角球頭鎚又中柱跟手輸反擊
跟住再own goal

on9 eric我都對過波

條友唔勁 但係又係射極都唔入

好彩最後都贏

每個禮拜keep住upgrade 但最後都係卡係20場15/16勝 係咪即係愈玩愈差

痴線 有體育精神都唔比 係咪咁小學生

唔好用

我球球射波一格力佢自動幫我變三格

點為之勁

我覺得係條友網絡廢 搞到delay

第4場終於贏
睇個勢都係g1收工

算啦 WL唔可以上心

有冇巴打用過美斯 留守前場保守截球夠唔夠氣踢足
巴狗 係隻game用得落手既青訓真係少到陰公

唔係好夠 但係啲finesse真係好撚屈

最後機會 下週開始 全部隊都upgrade晒

你預場場公廁3m陣

你衝e3
我先衝緊g1
15/22
睇個勢都係g2收工

疤+1 等多幾個月睇下有冇多d if先轉全隊疤爆機

我都想試美欺

右路finesse 左腳球員唔計icon 應該都係最屈

係咪高rate d人tackle完會篤唔走
次次中晒波佢都負碌向返前
我後衛就失晒位
幾場都咁輸

是但啦 俾你打到30勝又點 下年咪又黎過
輕鬆打下算啦 game黎姐 唔係on9課左金都唔想玩

今集偉大發明5050

你咁諗時對面都會咁諗

包皮依家個價好吸引

忍多日 聽晚入

看破到咁 打機都係有個目標try下o者我諗

睇得咁化就唔會玩UT

我都比人咁入過 對面係隻lkk 我禁區外鏟傷咗佢 之後個波彈去佢腳底 無拉拉鯉魚反身抽埋個龍到 中柱彈出再比人補射入網 真係cls

下個post搵人置頂埋 比人大比數炒完就請立即離場 唔係會比某位會員屌 香港人真係太大壓大 打鋪機都要屌人唔走場 走又話人廢 唔走又話人有問題 BM人又話係style問題

想問下西甲係咪唔會有potm

準備入手

唔知你講邊撚個喇 我有份屌既

你咁撚鐘意置頂咪自己置

想開片又咁小家

走唔走場都屌左幾集

無話對與錯 講完咪撚算

無6:0都唔走啦
上半場輸4:0 5:0 ,下半場追平反cup經常有

試過n次人地禁區頂起腳我落鏟block曬個波彈去個空d既位比對手再射多次 最正既係你用球員落鏟後d隊友會行開好似想打反擊咁 正宗set炮台

屌下又壓力大 又香港人 痴撚左線

自己岩價就好入，無人知道幾時會最低

我都係今年長玩ut 打左5次wl到我諗
最勁個次都係20勝 係開心
之後諗住up勁隊波 試下升23勝
反而成績仲衰 輸得多on9波 㩒住對面打
一唔留神 對面射一腳就入 真係又灰又燥
自己整到隊波岩心水 就輕鬆打下算

同埋你插人又獲撚獲講d唔講d

係講緊俾人晨早炒 跟住都放棄晒又唔係真係打個隻

睇埋聽日先

你現在聚腳於 罵戰台 中。

等緊蘇狗落返300k樓下

Kdb 定pgoba 勁

普巴

Sad but true

I know that feel

根本就講緊事實 夠有人走場

唔通走既人都弱智喇wo

想開波又cheap撚到咁

上年既消失的葛斯果然無變過

bf個市係咪會大跌
而家都跌得幾勁下

youtuber發功真係勁 其實全世界唔放就無事發生

bf多數d promo係邊日開始 去到幾時完
上星期先課完抽UCL LIVE 唔想又課

第一年玩Fifa 同ut，係d6-7 浮游左個幾月，WL 黎黎去去都係銀三銀二，終於俾我拎到銀一 好感動

恭喜

星期五全日都有

Vincentw1990 120分鐘衝cam好撚威水喎

輸兩場中鉛五比四好灰 彈下彈下落返對面腳單刀三四球 好想上一次e2未上過

求集氣

仲有得上e3 加油

睇錯，原來仲夠場數上e2
加油呀

真係打到會燥狂 會抑鬱
一場都唔比埋我 銀一都上唔到
想放棄 究竟個個禮拜五六日咁辛苦打爲咩

search咗幾次都仲未搵到人
應該搵緊d勁嘢比我

e1都夠
但要全勝
btw 巴打咩陣

之期用平民隊打金1金2都無問題 而家成隊波upgrade哂 包皮 kdb potm世3 kante呢啲打反而得金3 係我問題定咩，場場都打icon陣 點打呀大佬

岩岩嬲嬲地成隊賣撚哂佢算

你個名

平民英超打到17已經好開心

我都覺
好似越upgrade個陣成績就越差

衝埋佢

屌咁我upgrade黎做乜撚 用平民隊算撚數 on99 ea

呢個陣 零課應該算係咁 上面位巴打都加油衝e2

咁嘅陣做到咁好撚勁
大巴拿同盧卡古好用？

隻韋利堅抽過癮

第一次打
差一場先金3

巴打高手

想問下係咪要砌到每隻人都有10chem先最好？如果hybrid會唔會難做到？

做咩事打online single match 成個gameplay 加速哂咁？

自己領略下連線

有無if payet食評

有無人入UCL live諗住BF後放

同普金用落好接近，唔好買

咁貴

隻租借c朗都救左我兩場

咁惡

唉 真係點極唔化 人地唔郁可以係為左rival嗰啲分 走左就冇分 人地又唔係撚化你做啲野去激你 又何必去咁樣鬧人呢？你唔好咁小朋友啦大佬 打機啫 駛唔駛小小野都屌 人地走又屌 唔走陣間scripting又屌EA

想入UCL kim 不過自用

大隻佬係咪buff左？kane打燒味正唔正？定盧卡古？

應該係唔lag 所以快左

想入dybala 如果個價去到220k係咪叫好平

呢到好多人好憎大巴拿 走先我幫你頂住

多謝大家集氣
啱啱好
今集第2次e3

好緊張 5場都土豪隊

身為荷蘭 fans, 今年 end game 目標, 希望做到, 唔敢諗古烈治

點做架

如果想係禁區外玩遠射 有無咩陣係夾到
定係可以set球員指令？

荷蘭d icon算平

夠錢買 但係無人夾到佢

打完wl賣左d人
手持550k 有無咩球員宜家入完Bf之後放有機會升
入d ucl live有無得諗

玩得dybala緊係綠線牙朗

好撚好用 就係差隊友

if文迪 matuidi sandro costa cancelo 呢d全部都唔差吸
又未算到好貴

想入左隻尼馬先

Ea 要你死 你不能不死 連續兩場上半3:0 完場輸4:3 仲要比人replay 慶祝曬咁多球 下次打夠數金1唔再打

全國都無左右後衛

雲佬好廢？
點解冇入隊ge？

個人反曼, 所以 van der sa 都唔用

potm 世三真係勁撚到

Stam , Ronald Koamen呢？

出都唔用

我指 stam 出都唔用

咁唔好用迪比啦

粉card

屌我都試過 踢到80分鐘一換人
出返去就完全控唔到波 大概delay10秒

靚過 icon, 仲有係同當年班人有仇姐

想問下 依家swap deal player 已經出左幾多個?

計埋sb應該九

記得呢度有d巴打話雲佬係最廢icon
但我係曼又玩緊燒味所以set佢為目標
佢除咗3*wk 3*sm之外，係咪都冇乜缺點？
利申:唔識玩sm

咁睇wf都幾廢

成日dc究竟係個網定EA server有問題

me too

好多人都話upgrade完隊波成績都係差唔多或者仲衰啲，你哋upgrade完會唔會覺得search到嘅隊人腳都勁啲？我用一隊untrade一隊700金人輪換打完29場都淨係撞過一次全icon, 仲要係一開始連勝4-5場嘅事，之後遇嘅最多都係2-3隻，有諗過會唔會除咗戰績，同時仲會根據你隊波牌面去搵對手

打到咁上下大部份人都會 upgrade 下,好正常, 心理作用多

英超有咩勁龍？ 用緊黑卡施治 開始覺得廢

if Pickford ?

下個星期派彩會夠錢入迪基亞 佢定迪基亞多神救？

普遍都係ddg courtois 爆機龍

交換協議 3
打單人線上比賽 姐係要打咩？

50% win rate 根本係呃人

Insane 開完會發覺自己隊閪波永遠都逼唔到

自問無咁既能力
65” 有機會 但過分地miss就會走
輸3-1都係咁話

佢出頭兩星期比人屌哂祖宗十八代

艾歷臣 / 陳冠希係首選

去線上模式, 揀友誼賽果度右棍向右推一推

SB 真係好On9
World Class對面個龍上撚哂身咁
之後補時絕殺我
放棄了

3.5m coin 包卡包税 散賣 10k=$10

有時比D電腦猜到暈
點打都嬴唔到

Who is 爆機龍？

你地戰術通常開邊個

無開過 隊波唔適合打迫搶
戰街一係balance/控球

打8場斷5場 點打啊 ea
我屌你老母 想拎個3萬coins姐
比我唔斷線得唔得啊

online frienely成日搵唔到人

一定要較 high pressure

我451 完全想跳樓

從來唔開high pressure
慢慢一個個拉返啲人去守咪得

趁未跌即刻放走隻nif世三先，用落唔係唔好用，但又好似發揮唔到佢

我玩半職業級都會輸 但平時玩開傳奇/世界

出返辛祖未

之前剩係做左多蒙特個sbc
琴日退左7個人 今日退返另外嗰4個
應該今晚會開返

咁應該係你水平/eq唔夠

隻sancho好癲 強化版rashford

打legendary電腦用high pressure好易比人猜空
我就會慢慢守打counter attack

係因為一切都有劇本 一定係EA贏

啲多仔LB開始慢慢放得返出黎

大跌市

各有各打法 我用high pressure 電腦得三成控球
最撚唔gur係電腦2射1中1入球

入咗好多徳國if

高壓逼等於打散自己陣型
面對電腦呢啲識自己走位
又超快速one two係好輸蝕

semi pro邊有可能會輸

semi pro真係好難輸

打8場贏得兩場，係咪放棄好d